［移民］加拿大其實有咩特色？

英國就出名研究多9up，d人懶係紳士
美食沙漠，日落帝國

美國就出名強大，世界no.1
軟硬實力兼備，可惜移民門檻高

日本就出名變態，打工仔遲早過勞死
歧視國外人，重視本土，禮貌虛偽
但旅遊業可以話係世界第一

台灣就出名on9
詳情我唔多講

但加拿大呢？
真係諗唔到呢個地方有咩特色
平平無奇，比上不足，比下有餘
軍事、旅遊、學術、經濟、科技 .... 冇樣精
都唔知當年97 做咩咁多人移民去加拿大

有得離開共產黨你移唔移

純粹想知
相對其他國家，移民去加拿大有咩優點

加拿大人好nice(好似係)

凍到仆街?

everyone is polite as fuck

有冇巴打熟加拿大？

LM

唔明美國有乜唔好
美國算係西方國家黎講華人最易搵到食
高學歷做科技公司仲好

起碼好過香港

全世界最左嘅國家 包愛大愛 乜撚郁有
相對係自由

咁英國人、日本人都算好禮貌既
都唔算好特別姐

包容

冇野唔好

特別悶

啲稅貴到仆街？

國民福利好 有退休金到老

Everything plus 13% tax varies across provinces

凍
樹林
好大雪
整木屋
打曲棍球

你當佢係美國內陸就fit哂

美國入一次院可以破產 大學學費又貴到有排還債
加拿大應該福利好啲？

啲中餐正宗啲?

lm

加拿大

加拿大係易入籍所以多人移民姐
不過好處就治安好醫療福利好適合退休
教育都好 但做野不了 交好重稅
同埋住落冇紐約咁迫
自由到可以隊草咁囉

多香港人

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

入息稅高

Errrrr..... I’m so sorry

北美 但係唔似美國咁多槍擊 唔似歐洲咁多恐襲

空氣好，環境優美

加拿大收稅大過天

人口少 多移民計畫

種族歧視算唔算？

凍
Hockey
nice people
風景

有Medicaid有financial aid喎

你以為啦
好多早年移民嘅人都係藍
共產黨不斷有滲透
佢地唔覺醒嘅話就越嚟越危險

加拿大好難搵工稅好高
除此之外乜都好 比美國好好多
美國算係啲咩

好撚凍 冬天最凍試過負五十幾度

左膠總理，淨係識放難民入嚟，正垃圾

Alberta is 5% and BC is 12%, and not everything is taxable

割粒痔瘡都要等半年

Oh yeah sorry for misleading I remembered dairy products are tax excluded right?

which province is better then? BC is too expensive for living, not just the housing price. Ching lives in BC?

凍

I live in Toronto haha, I never live in other province so idk

do you know much about the immigration policy of Ontario? just did some research and found that the easiest way to move there is to study a master degree and then you can apply for PR

當初門檻低 多香港有照應？我亂up

你係黑人？

No
但歧視Asian聽聞都幾嚴重吓

朋友住左6年以上 唔覺有歧視 反而歧視黑人多 不過都係睇地區 我估

Studying is the easiest way now, cause they use the point system for immigration.

美國嚟講最俾人歧視嘅係黑人同墨西哥人
華人根本冇乜嘢

黑人歧視黃人
白人歧視黑人 , most no big deal to asian before but they will be more aggressive to chinese i guess

巴打邊個州住?

Sorry just travel a lot , general impression, I met a few friends in every cities in US
完全唔會識到黑人

美國華人/亞裔人多數都群返華/亞人
我自己就有啲黑人friend基本上冇乜問題

可能我咁岩識唔到啦 始終留係到時間短

不過asian 有日本仔 韓仔加持 型象係唔錯

美國就係
其他國家不是了 主因係美國睇你有無錢行先

加拿大d 中餐仲正過大陸

都好睇你係邊個 city
係alberta都幾好 係凍少少
我都有黑人friend
同事都係白人
相處唔錯 最近上司仲話想留住我一直做

依家加拿大特色咪多中國人囉，新中國

n年前同老豆到LA探朋友,已移民幾十年有綠咭但有病要拖到夠年齡先敢去E

多支那人

唔出其
美國唐人街
好鬼多早期移民嘅廚師

啲中餐真心正

英國人邊L到polite

黑人歧視黃人
<< speak from experience?
我反而覺得黑人nice同熱情過白人好多
白人好L現實

Prime Minister Trudeau is a faggot.

黑人真心啲 白人好有禮貌但同時感覺唔知佢邊句真心邊句虛偽

有大麻食

溫哥華係人間天堂

冬天有whistler 滑雪

夏天靚到無朋友

成個BC 俾你周圍去

你想過返港式生活又得

茶餐廳飲茶點心全部有齊

其他國家美食全部有兼高質

住係個度無得輸

最大問題只係打工搵食難

適合半退休 or 你有一定被動收入

加拿大係啲人相對上較少種族歧視

包容到peoplekind呢個大笑話添

The perfect example of “what is a leftard”

旅遊冇樣精？有冇聽過banff

多吹水學者
大學易入，最驚你唔去讀
醫生垃撚圾

美國移民門檻高？
投資移民門檻最低差唔多係佢
剩係高過台灣同歐豬國
將來加完價都係平澳紐加一大截

你係咪搞錯左澳洲

唔清楚la
好似到到都有

以我識既幾個Canadian黎講，的確好nice

加拿大，兩面人，人前好好，人後勢利，睇佢總統就知。

一個字 悶

澳洲人又點睇日本人?

就係乜尻都無咩特別
岩曬移民心態夠穩定

三四年前去過。好靚， 不過遊客價

比較易移到民去
人工好似唔高
好凍
有極光

啲中菜真系好撚正！！！

多倫多搵銀行工難唔難？人工點？

出名左膠多

左到你有啲驚

銀行工難唔難搵？

媽咪鄉下好多人都移民去美國

加拿大 歧視唔算嚴重啦
大城市有華人
極圈有因紐特人都係黃種人

Teller 呢D 可能有 高級少少好難

依家起香港做緊corporate banking既rm，我阿媽移左加拿大，成日叫我去，但驚搵唔到工，其實香港依家人工都唔差，係覺得香港樓太貴，唔知點好

真係真係好凍但歧視問題唔算嚴重

冬天的話我覺得溫哥華會好少少

溫哥華同多倫多d中菜好正呀
但同時亦都好多台灣人黎做雞外送茶

不了不了。大城市還可以，小鄉鎮真係一般。

溫哥華做類似香港嘅風火水電呢類工程有無市場?
真心想試下抽express entry,唔係好想淨係每年夏天返去探親就算

利申: 今年啱啱讀完個taught postgrad

無乜
因為加拿大人興DIY如非必要都唔會叫人整

痴住美國門檻又唔及美國高

唔係落手做嗰啲,係construction呢行多唔多main con會請做機電呢邊嘅人
我自己就預咗要重新開始,所以再由低做起真係唔係問題

冇咩本身我加拿大郊區住 環境幾靚岩晒退休等死

但都唔鐘意太悶 返來腥港做野 鍾意香港多d 至少買杯咖啡唔駛諗句英文點講 講返廣東話

呢個真 稅超高 搵4000加元 有幾舊水比佢地抽走左

小小 例如餐館對白人好點 份量會多d

凍同....冇特式

做到rm 大把錢啦一個月 怕咩貴 實買得起

但我一個人買，眼係覺得好唔值同大壓力

你有冇十萬一個月 有就去馬都唔怕
冇話值唔值長遠來講會升怕咩租出去唔自住

咁又無，rm仔黎咋

阿魯雅圖我都去

好似屯門公園D大媽跳舞
去到邊都比人歧視既

去台南 樓價平d又好過陪魯雅圖

英語國家
自由民主 風光明媚 山明水秀
地方大
繁榮
夠未？

養樹熊

對我嚟講淨係hockey同冰壺都夠玩

最有禮貌既國家

易入 多華人

見多數人講Vancouver同Toronto
唔知Montreal係點?
係咪識法文就會易好多?